有冇人發覺回帶既post唔會更新

記得之前plus仔既回帶post都會更新番個回覆數
有冇人都係咁？admin可唔可以加番呢個功能

唔好咁懶啦手動拉一下啦

唔得 唔知係咪ios問題
利申：ios8.3

回帶post既頁數呀